有冇巴打可以貼chem自修生個sba嚟參考下

幫fd問
佢今年retake, 好緊張, 想知道sba個分係點比

Retake no sba好似

之前有人推介用

可以幫你計哂13-16年dse既等級仲有自修生既sba分數
個sba好似得幾分誤差

唔該曬巴打